無間道2算唔算神劇

好似未見過有巴打開過無間道post
個人覺得神係因為佢同第一集係無縫交接。
劇本竟然可以砌到黃sir同韓琛一開始係朋友，余文樂本身係黑底所以先派去做臥底。
而尾段港英政府交接，尖東亦由倪家轉去韓琛，果幕又係好正。

最後，吳鎮宇真係神級演員，佢既發揮絕對可以拎影帝，當年輸比劉華真係好唔抵..

仲有一開始尖東五虎打邊爐又係好正，個文丞正仆街

我覺得係一早寫定三部

唔同次序拍出黎啫

最好睇係2

同意...感覺係拍到90年代既香港，而且吳鎮宇，胡軍，黃秋生，打和都好勁
當年兩個新人陳冠希同樂仔發揮都唔錯

敗筆，最尾黃秋生枱面放錯旗

點解我覺得2最唔好睇
不過耀揚成套戲一句對白都冇咁演幾

個人認為1神啲，多啲經典位好深刻

1神D

但最鍾意係2....個氣氛同推進好正

耀揚係邊個？

其實第一集 劉德華搵人跟黃秋生既官方理由係咩？

張耀揚啊屌你

教父X港人戀英情懷
MIX得好好

抄得好好

重睇啦

差館有鬼，當日有份行動既人都有嫌疑，佢由策劃行動既黃秋生開始查都好合情合理！

咁代表內務部認為黃秋生都係鬼？

劉德華咪係隻鬼囉劉德華係想搵曾志偉身邊既警方臥底

有咁既可能，所以咪要劉華入去查！

劉德華知道隻鬼同秋生溝通(第一次行動見到手指 用摩斯密碼)，咁鬼會同秋生接觸，咁跟秋生就可以搵到鬼

第一第二都好睇。第一集劇情縱橫交錯好緊湊，警匪交戰。第二集比較多內心感覺，表達到兩個主角洗濕咗個頭先發現自己仲有好多年要捱嗰種無助。

第二集張耀揚真係無得彈。

三集各有特色
一最好睇
但第二集我成日翻睇
睇佢地前傳覺得好撚正
但好奇怪韓琛點會留陳永仁
陳永仁呀哥有份想殺佢

係咪我唔記得咗，陳永仁阿哥係邊個？

第三集有黎明

吳鎮宇

唉！一講即係返哂嚟

幾年無睇過好多劇情唔記得咗

反而覺得1真係神劇,
個陣係戲院睇,
最尾係lift 劉華開槍做底家棟,
開lift 門講我係差人個幕太震憾

見到佢地打邊爐好好味咁

本身無續集計劃拍到咁已經好神

好欣賞拍咗前傳！宜家好多戲淨係識拍爛鬼續集呃票房，好少有前傳

一係神作 勁到比馬田史高西斯翻拍仲拎埋獎 但hollywood版相比之下真係垃圾 難以想導演同演員咁既班底都咁柒

二係擺明向godfather致敬 但融入得好好

但綜合黎講 我覺得一屌打二

三就...不值一提 簡直係垃圾合拍片既先祖

2根本係添食作品，但拍得唔差

原來羅雞就係佢... 一句對白都冇，但內心戲交到足

但第三集我覺得好格硬，但黎明真係好型

我想開香濱慶祝，倪坤死左我想開香濱慶祝

你係咪想我同你開返支？

無間道風雲有一場戲，有幾個ABC古惑仔，講啲唔鹹唔淡廣東話笑死人

我等 又等
我吩咐你呀 你check就check呀
d對白難聽過粗口

劇同戲都唔識分

個世界唔應該係咁
做人唔應該係咁

最鐘意第2集 睇到

吳鎮宇隊枝槍比張耀揚嗰陣點緊煙然後再一槍一件咁殺嗰三條友呢幕真係型到仆街

打邊爐個度睇到好肚餓

張耀揚0對白完全係技驚四座

呢句正，開場果幕

配樂世界級

因為琛哥唔知陳永仁同倪永孝
係同父異母嘅兄弟

覺得好睇過1

劇乜撚

其實最後倪永孝係比邊個殺死

你一早預計我地幫你殺呀孝？

曾志偉唔連戲喎
第二集好鳩咁

如果 寒戰 拍埋第三集

有機會超越 無間道三部曲

因為寒戰頭兩集, 已經超越左無間道頭兩集

寒戰個人覺得好廢

由天真變險惡

笑撚死人咩寒戰
又係個豬閪成

邊到可以睇返1，2集

好多網都比人block 哂

轟轟轟 爆爆爆 射射射=好睇

寒戰 成個布局都好精彩, 好精密

你睇多幾次就體會到

反而 無間道 只係識一味 臥底, 內鬼, 玩多幾次真係會悶

第二集最失敗係兩個後生主角既選角
兩個演技都銜接唔到角色性格

梁朝偉同余文樂完完全全係兩種氣質既人

第一集梁朝偉同第三集梁朝偉都唔似係同一個人啦

下 一同三集都算同一個陳永仁啦
最多係有變
但余文樂同梁朝偉做既陳永仁係完全唔同氣質性格

好鍾龍睇一開頭，好有godfather feel

寒戰真係好一船, 如果我無記錯既話, 好似七十二家房客咁, 有幾多星擺幾多星落去

反而無間道個佈局, timeline好正, 賣點係個idea, 唔係精彩打鬥場面

利申:我第一次睇係睇唔明
未睇gaodfather

你咪當後生版之後變成熟版lor

不過我覺得梁朝偉套套戲都無分別

冇睇第三集無知一問
點解陳永仁出返黎？佢唔係死左咩

倪永孝演得好好，揀咗完全相信屋企人，死之前先知細佬係臥底sosad

係前傳

劉華同陳冠希呢？

吳鎮宇真係神級，可惜既係10幾年後既今日仲未遇到另一個有發揮既角色比佢

佢死前拎咗永仁個竊聽器出嚟，再放返入去
死之前都繼續保護背叛咗佢嘅家人